[有圖]17-18 LIHKG香港女神總會盃四強首回合投選專區 #文詠珊 苟芸慧 李佳芯 朱千雪

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

(冠)文詠珊vs苟芸慧(超)
(超)李佳芯vs朱千雪(超)

2017-18 LIHKG香港女神總會盃四強首回合

*括號內數字為聯賽排名(非聯賽者則以非聯表示)

2017-4-12 12am-10pm

(冠1)文詠珊vs苟芸慧(超3)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合盃賽設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-4-12 12:02am-10:02pm

(超2)李佳芯vs朱千雪(超1)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合盃賽設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

題外話,我尋晚臨急臨忙先醒起今晚係四強首回合
差啲就唔記得開post

次回合 4月18日
決賽 4月29日

Ali

千雪沒落了？

不知道，可能晏啲反cup

苟芸慧全盛時期應該贏到，但jm我記得最近連登先有post唱淡佢
真係未知鹿死誰手

遲下JM對Ali真係好難揀